
                      Bueno no es una buena película, toques aislados graciosos, y unas cuantas gracias mas totalmente previsibles para niños, que por cierto se lo pasan genial viendola.
        
            